你理掂你自己先啦閪人

唔知頭唔知路加把口
打撚到你嘴都歪啊我 your mum

好惡

對賤人唔使斯文

訓完個覺起身重叫緊

我嬲到反胃

冇事既

關咩事

閪。。。閪女人。。。

好想打交

純粹岩岩起身加d顏色等自己醒目d

閪。。閪。。閪。。閪。。

醒神

di di diu di 屌你老母屌你老母陳庭佳

shady都rap唔到

差唔多姐

麻雀係閪閪叫架

眼瞓

閪女人係咯咯叫

今日由9點上到9點

1秒都矛

用條撚塞撚住佢把撚口

知唔知點解喊露叫喊露

你 go 立即

因為打得多真係會喊

打得多會露啊

流到成手都係口水

用你自己果條啦

ham咪lo啊

Cry

早排連續十幾日5 6 點糞
然後有一晚頂唔順3點幾糞咗 舒服到
第朝流口水流到頭髮都有

畀人軟咗

斬

張撚住晒

又屌我

咁就要切柒 切柒 切柒煲湯黎餵狗

你抵屌

un咕咕

🤷‍♂️

似足你訓教

我同你打！

🙁

乜咁qq㗎我

我想搵同等實力嘅 唔恰小朋友

抱起我plz

easy la 咁矮

夠抱起你

我驚唔小心打死你搞出人命就唔好啦

肥多2倍就差唔多

唔好逼我笑柒你

我都唔驚你驚？

so hurt

我既肌肉簡直完美

終於知自己肥

55咪煩

不嬲都知 我食減肥藥減緊

唔想click

你d女人減肥真係好麻鬼煩

入面有于晏

work咪得 爛命一條🤷🏻‍♀️

忍心咩

我唔鍾意 彥袓德華富城城武都唔鍾意

笑一笑xxxxx

賤人，再笑車你兩巴

入面有yoga

懶撚到 減條春咩

晚晚見

又食又郁

copy9

嬲